有沒人可以俾我感受吓拍拖的感覺

Q住我的手

搵ptgf買個過年初戀套餐囉

去扶阿婆過馬路

多多錢都買，快！

有諗頭！

我幾時講過性別

去排隊買樓，好多經紀會翹住你隻手，幫你含埋更不在話下